cube z12 2011 車機一問

岩岩買左部11年既z12 上網做下功課都見唔到有人教點連bluetooth 有冇師兄知？
定架車本身有analog port ?

你要確認左呢部機是否有藍芽先，同埋有藍芽是否用黎淨通話用，不是聽歌用
(雖然呢部係先鋒機，但都不一定有你想既功能在內)

首先唔好先入為主以為一定有藍牙

睇左說明書話有

但得咁樣說明